講真ipad同macbook都買mon貼都係冇腦既柒頭

講真開post有論點無論據既人真係好柒

使撚論據？智障都知點解啦

除非你比我講中用mon貼

MB冇touch moon就話啫，iPad成日要touch，又用支筆畫野，係咁而都加返張貼襟用啲啦

又黎非黑即白，反對你講啲錯既野就係比你講中

智障都知你又專登開post講？

因為佢岩岩先知

iPad 唔用貼好易花，用玻璃貼最抵屌，幾年都好新淨

抗指紋+抗反光塗層加黎托